有冇人識Daisy和何太？

日日都j何太把聲
佢真人咩樣？